老實作答, 如果一個你識得嘅靚女迷暈左你, 五花大綁再強姦左你

完事後放你走
你會唔會報警追究?

會用報警威脅返佢

告到佢褲都甩

告到佢褲到甩 再屌多一次

真人真事？

多人想知唔講

=.=

on9, 係香港佢話返你強姦佢都重得呀

首先，我要識到一個靚女

契弟

難得覆post都俾李醫生發現，世界太細
好，潛水寫文。

咁啱比我撳入嚟撞到你
想話你女朋友唔夠靚女咩

無可能會發生嘅事

迷暈係靚女 但姦你嘅係...

喺香港地作為男人報警
最後係拉鳩你，而條女冇事

睇情況喎，佢因咩事要咁做

佢強姦完你再話返你強姦佢

據理力爭

做SP

我不會說no 只會說again